#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
 
จับมือ
ใช้
สิทธิบัตร
ติดตั้ง
ซอฟต์แวร์
สมาร์ทโฟน
Xiaomi
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แอพ
ประกาศ
จับมือ
พันธมิตร
ข้อตกลง
ใช้
งาน
สิทธิบัตร
ใบอนุญาต
ติดตั้ง
บน
อุปกรณ์
แกะ
กล่อง
รอง
ประธาน
อาวุโส
ระบุ
ข้อตกลง
ครั้งนี้
ทำ
ขยาย
อาณาจักร
สมาร์ทโฟน
ตัวเอง
ทั่วโลก
ยิ่ง
ขาย
สิทธิ
ใช้
งาน
สิทธิบัตร
รายการ
ขณะที่
อุปกรณ์
ติดตั้ง
เท่า
ประกาศ
เดือน
กันยายน
เป็นต้นไป
ที่มา
Xiaomi
 
Skype
 
Microsoft
 
Office
 
Xiaomi
 
Xiaomi
 
Xiaomi
 
Xiaomi
 
Skype
 
Microsoft
 
Office
 
Mi
 
Mi
 
Max
 
Mi
 
Redmi
 
Note
 
Redmi
 
